JW王灝兒認加簽無綫經理人合約 期待有劇拍：自己好鍾意演戲

王灝兒（JW）今晚（16/3）現身將軍澳電視城出席音樂節目《流行經典50年》錄影。已跟無綫加簽經理人合約的JW，直言可以歌視雙線發展：「其實我發現咗自己係好鍾意演戲，咁所以都希望嚟近都可以多啲拍劇，除咗拍劇之外，自己嘅歌都一路籌備緊。（拍劇要剪頭髮，怕唔怕影響做歌手形象？）咁又唔驚喎，因為而家啲假髮好勁，咁所以我覺得又唔使咁驚嘅。」

唔太想睇孝淵做戲

搞咩要入TVB

好想知佢同個肥仔點做愛

Jw由頭騎到尾

見過佢真人
啲妝有成尺厚

垃圾

唔好污染螢幕啦

不知幾好
babykingdom班c9都頂佢唔順
睇佢拍劇咪迫佢地轉台

做well i mean呢 嗰啲港女角色

以前覺得佢幾靚女
矛盾一生又咁好聽
而家...

截圖

佢做戲？玩咩

舖路做護旗手

自甘墮落